食軟雪糕 go go go go

食軟雪糕 雪糕 雪糕
食軟雪糕 雪糕 雪糕
食軟雪糕 雪糕 雪糕
兩個半一杯我有你無

Woh 朱古力好好味道
Woh 雲呢嗱好好味道
Woh 兩種溝埋仲好味道
Woh 真係真係好好味道
好味…好味道

食乜雪糕呀 食屎就有你份

有無原版

而家啲連登仔連膠歌都唔識

以前小學雞果陣會唱 食香口膠

其實有咩咁膠？

問d女同學：要唔要口膠